★一張圖明白今次恒指走勢！

目標

由下至上？

燈

準備入牛未?

lm

一個icon明白老貓為人：

今日J左游B未

Wait for 出獄news

still no

drop

18000 gogo go

drop to 0

X2

屌又係呢堆圖

聽日爆升了

又recycle